英首相下月訪印 料為建立抗中民主10國聯盟作準備

英國首相府今日 (15號) 公佈，將會下個月出訪印度，預期其中一個出訪討論嘅議題係，籌備建立抗衡中國嘅民主10國聯盟。

前兩個禮拜，英國國會議員組成嘅中國研究小組發表長達 38 頁嘅對華政策報告，當中提出9大建議，包括制定英國版《香港自治法》、協助 BNO 將資產快速安全轉移到英國、以及聯合其他民主國家一齊組織稱為「D10聯盟」嘅同盟來抗衡中國。而 D10 聯盟預料會包括印度、澳洲、南韓同現有七大工業國組織 (G7) 成員，亦即係美國、加拿大、法國、德國、意大利、日本同英國本身。

首相府嘅公佈入面亦都有提到，首相莊漢生已經寫咗信邀請印度、澳洲同南韓出席下年暑假，由英國作為東道主舉辦嘅 G7 峰會。

另外，外相藍韜文已經喺禮拜一到達印度出訪四日，同時為下個月首相訪問印度嘅行程提前作出準備。

= = = = = 傳送門 = = = = =
英國衛報報導

英國首相府新聞稿

英國會中國研究小組：應協助BNO入稟國際法庭同快速安全轉移資產

日出

正過返印度

連英印矛盾都可以化解
厲害了我的蟈

印巴以前都係英國殖民地
唔知點解成日覺得英國同印度親過巴基咁

可惜美國已經日落

外相藍韜文已經喺禮拜一到達印度出訪四日

解決左個外交部先啦，全部支那D人點傾呀，大鳴大放呀？

多得阿Trump反共

首相閣下

得番英國係自由世界既燈塔

南韓？！

呢排英國行得好前，希望唔係回光反照

其實英國內部都有好多警察執法不公而冇後果嘅事，未到話香港啲黑警打人咁，但侵犯一啲英國人視之為與生俱來嘅自由嘅事都會有。特別係近排啲covid restriction好多人都覺得係對自由嘅侵擾。

當然國際舞台黎睇佢係相對自由，但嗰種自由已經失去對其他國家嘅影響力，即係冇得民主化/自由化其他國家。

covid restriction係對自由嘅侵擾。
白皮豬

LM

英國崛起 刻不容緩

呢個擺明係中国針

你google下佢係咩種族人先

英國終於的起心肝
取代已死嘅美帝成為英皇？

英皇有屎萊母

因為而家巴基親支那共匪嗰邊成為巴鐵
尤其係一帶一路政策，巴基斯坦係最落力參與
分分鐘仲嚴重過蘇聯入侵阿富汗奪取出海口

［公告］川 婆 婆 fb Del 人 留 言 可 能 係 藍

唔去觀塘就無事

你Google 下佢老婆咩人同佢以前D發言先啦
支那D人唔係支那人呀
我唔係港豬亦冇語病